中共盗用美國航母圖做自己文宣

揾人幫佢加返支🇺🇸

因為有了你（美國）的守護

支那野，有咩唔係假

話唔到就快偷晒美國啲件
砌好就差唔多

真係當國民弱智

都冇噴黑煙

呢個係南海支那空軍望到嘅畫面
只要你當兵 總有一日有機會向美國投誠

可能佢冇講錯呢

戴高樂號

國恥呀

盲人視覺
支那海軍

人地講緊有美軍守護喎
美國來了我帶路

佢個天下係咩意思？又話中國永不稱霸？用航母都唔算和平掘起啦，啲訊息好多犯禁地帶，條友應該係冇乜讀過書或者智障

美帝 都是 中國土地
我 真係 打到賓州出血

圖片來源：網絡

支旗呀 係唔係咁懶呀

Naval vessels from five nations sail in parade formation for a rare photographic opportunity at sea. In four descending columns, from left to right: ITS Maestrale (F 570), De Grasse (D 612); USS John C. Stennis (CVN 74), Charles de Gaulle (R91), Surcouf (F 711); USS Port Royal (CG 73), HMS Ocean (L12), USS John F. Kennedy (CV 67), ITS Luigi Durand de la Penne (D560); and HNLMS Van Amstel (F 831). #PartnershipsMatter (U.S. Navy photo courtesy of PH3 Alta I. Cutler)

做乜撚呀假嫁下嘛

好感动

多謝美國保衛

法國佬: 其實中間隻細野係我架

仲盜用埋法國

唔洗防空，美軍點對對打擊，係支那先咁落後玩地圖砲

被中國人

可能條友真心架呢

有美國守護

快來守護我

梗係美國旗最原汁原味啦

帶頭係戴高樂，左右先係尼米茲，中間係英國皇家海軍海洋號直升機航母。

中間細個隻，賣左俾巴西。

十四億人既大國

呢個艦隊要泊邊度

咁都認得出

中國係美國一部分，大家以後都係美國人

難分真與假

支那以為全世界都好似佢班蝗民口咁唔識分

最新果啲航母冇黑煙咖

中共航母有被動發煙桶
再加滑躍甲板，好難認唔出

要不是美國
你們中国早完蛋了

奶茶色嘅海

HMS Ocean 賣左比巴西好耐
幅圖幾耐之前

想睇評論多啲

根本就係弱智

係驚支那啲野唔掂飛到一半跌落黎打埋你一份

唔駛當, 根本就係

八一建軍 vs 八國聯軍

唔留意軍事嘢
可能平時睇開嘅巴絲會認到
不過最近熱戰甚囂塵上
我都了解多咗少少
咩尼米茲號啊之類
幾有趣

無大墨魚噴黑煙，軍事盲都知點會係支那野

同埋船頭咬直左

jm9

冇講得啱喎

推光復香港 時代革命

大家搞錯咗，佢地係向美軍致敬

應該假啦
打飛機大國會犯啲咁既錯 ?

重點係八角形咁大個甲板嘅航空母艦得美軍有
個形狀一睇就知

咁佢地係呀

防乜鬼空
你睇伊朗

唔通用架爛鬼新渡輪做文宣咩

世界警察

8月1號就有美國保護

可能已經被消失

其實我完全唔識
土生土長80後

後面仲有一艘好似係西北風

推

高級黑

大隻嘅係美國
冇咁大隻嘅係法國
兩個艦橋嘅係英國
甲板向上灣嘅一係就俄羅斯 一係印度 一係中國

中国航母條跑道係要彎向上先起到機 兩艘都係平 咁一定唔係中国嘅

圖片僅供參考

屌

lier

英國隻qe 都係滑躍（但留位置可改裝）